TVB日日報導美國停止運作 佢都唔知侵侵又出暗黑兵法

侵侵揚言，不撥款興建圍牆就不會重開聯邦政府。聯邦政府停擺，中美貿易戰變成無法收拾。政府停擺會令中美談判難以如期進行，因為美國政府沒有撥款搞大型貿易談判。2013年10月美國政府停擺16日的時候，泛太平洋合作夥伴的巴里島多邊會談受到拖延。

今次美國政府停擺拖延時間太長的話，中美雙方無法在90日限期之內達成協議。即使錯在美方，美國仍然會在明年3月1日增加2000億美元中國貨關稅至25%。

反..家

停到3月THX

王騎兄好西利

唔夠時間傾
侵：民主黨唔俾錢我起牆，搞到政府冇錢搞貿易談判

借力打力 依招高

呢招係以逸代勞 借刀殺人

真係好撚勁

勁到鳩UP 就將身邊班異己者全部踢走
而家成個白宮都係順從侵侵既人
等睇侵侵表演

再搞落去, 中國會唔會為左繼續談判, 幫美墨圍牆找左條數佢
習習: 大佬, 你地玩還玩, 我唔想加關稅呀

民主 共和 大龍鳳

號召全美國華人去起圍牆吧啦

再拖落去應該變左同彭斯傾

睇錯tvb停止運作

Cctvb? Who fucking care

中國派解放軍7日內幫美國起好圍牆

好易解決姐

中國：唉麻撚煩！有關貿易談判嘅開支我單方面出晒得未呀？

材料用起角被磚？

唔通係遇強即屈 借花獻佛?

喺中國度收既關稅夠起萬里長城圍住墨西哥

有無咁撚勁

tvb: